原來今日有遊行

完全忘記左，想問下個遊行搞成點？

CLS